我真係好廢, 又自卑又自大, 都唔知老母生我出黎做乜

you are not the only one